認清自己係劣質基因既人可以點做？

推

自宮

agger
最緊要唔好繁殖 唔好延續劣等基因

唔好生仔
順便用少d 錢